大家覺得佢地d催淚彈存貨仲多唔多？

第一過期都用，第二用得更多橡膠子彈，第三要準備用水炮車

9up 都要有個譜

夾硬出水炮車就知存量唔太夠 , 以後應該轉玩中型闊度嘅街 , 兩邊有舖果種

仲要有高層住宅

硬係玩高級商户，廣東道一流

唔洗諗消耗戰，佢未射晒你已經毒死晒

香港人加油！！

點會唔夠，好似上年5月先由英國入過貨

就算歐盟唔供應比香港，香港政府應該仲有俄仔同大陸供應。

用国貨,先爆自己